魔力寶貝2幾時先有私服出？

唔會有

2都唔好玩...